[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 940 反抗的火種 中文漫畫 出左快啲睇集中討論區

秒

好好睇

開頭好悶

差唔多次次休/合刊都係最尾先緊張

939 英文網站分析

又來個將所有監犯釋放
海底監獄篇2.0
跟住仲唔係頂上2.0

終於有小小進展

(人手置頂) 井狗係動物台搞鳩d手足，好心你地就咪入佢post喇

之後都係好快過上次山治變身

都係未學到，又拖

唔好睇！

好過前幾集

終於有進度

竟然未有人回

「又拖一話」

上面咪有

路飛下一集直接做海賊王完撚左套漫畫佢好未？

即係老康同小南子都係奸既？

卡里布代替凱薩既用途

自然系奴隸

呢兩條友相當有嫌疑

其實路飛係咪想學氣功
佢話凱多好硬直接接觸根本打唔傷佢
佢想學氣功出拳打到凱多內傷?

笑左

其實都幾on9, 就算比路飛學到又點，一個新人學到新技術就妄想打得入凱多？會唔會太睇低凱多

本身已經頂級
都未講打卡二都係即場超越

睇怕今次都係大媽洗白 打贏凱多

革命軍贏世界政府

紅髮俾黑鬍子收皮

最後最終之島大戰黑鬍子

全漫完咁樣

唔通呢招高攻過四檔

佢學呢個技術想打穿凱多鱗片

佢打左咁多拳都打唔入 打穿左先會有弱點露出

唔係打佢唔痛

財神佬係丑三？
係咁比野人
又識佢地9俠

垃圾劇情

條友真係想玩對稱
真係有強迫症

睇黎路飛走要靠大媽

過左咁耐唔記得左卡里布之前去左邊 佢唔係係魚人島就無上番船咩? 做咩無故出現番

內容冇講 扉頁啲小劇情有講

冇記錯係係新世界搞鳩人 最尾比X.恐龍佬捉左返黎

河松係咪有D咩秘密? 次次佢出現都無對白

卡里布變泥入監獄帶河松出嚟。
同城堡人原理一樣

前面用咁大篇幅講老康
又係咩大人物

第十人

卡里布真係第十人
自然系加入草帽團

草帽答應了上船？？

黑鬍多數唔係最終大佬喎....
姆伊同聖地果班先係....

尾田一直將娜美同烏索普寫成一對。
芬奇同羅賓

山治同大媽個女
卓洛同日和/海軍女

鳩硬 不如你鳩少陣

有冇人記得凱薩去左邊？

唔記得封面有無講佢

卡里布 唔係爆人魚公主 係古代兵器咩

冇人討論老康身分？

上面我咪估條財神佬係丑三
冇人理咁解 不過我都知我估得好鳩

又有天狗又有河童

重睇啦仆街

本身覺得今次都係走佬多
而家講到規模咁大
隨時一下打到2個4皇兩敗俱傷

每1,2個星期睇1話
我已經d角色撈到亂曬
唔知邊個打邊個...跟手再keep住有新角色
覺得d內容好散修修

呢個真心痴線 佢仲要監獄加人
完左再補算 反正有好多都係可有可冇

又係呢啲極端on9 comment
你覺得一話用4-50%編幅寫個大笑佬 好正常你咪慢慢J 囉

尾田將凱多set得太勁
就算監獄裡面路飛點進步
贏都係唔合理
除非好似打大媽咁打打下散場不了了之

第時可能加到路飛陣營, 有名叫得出既人都過30個....

如果畫完和之國再畫黑鬍再畫推翻世界政府我諗打到2046

同埋始終路飛既最終目標係做海賊王

唔係推世界政府

我諗呢part都係交返俾革命軍去處理

佢推世界政府好似無乜意思

佢老豆成個革命軍已經係一個好夠做既力量

路飛大船隊都係留返黎同黑鬍子開大戰

學左升級後 仲用武裝色硬化係咪即係廢果班
解釋埋紅髮白胡無用過硬化

追單行本覺得咁樣拖長黎寫冇問題

一本都成十集

佢窮撚到褲穿窿都幫索隆埋到單
又可以周街派野比人
我鳩估姐

用game嘅角度講，當敵人有99%物理抵消嘅時候，你1萬物攻都唔夠1000真傷打得痛

其實已經係3.0
明哥個篇又係咁

仲寫三個阿伯晒時間

成日用哂啲時間寫周邊既野....革命軍之前條伏線又冇左....懶係有世界觀同歷史感但我個人完全感受唔到

好認同上面位巴打 成日連休兩週....

監獄無限loop

二檔加氣功應該幾變左空氣炮咁

Op不嬲講天份
路飛兩年修練 同時練三種霸氣
但見聞同卡二打一晚已經同級
卡二幾十年修為....
似金庸小說 主角之下 幾多年內力都無用

呢篇睇黎似練霸氣加覺醒打凱多，但明明比凱多秒殺，練果幾日再打變到可以頂到幾招咪好唔合理囉。仲要路飛啲武裝色霸氣本身就唔勁，齋講霸氣對拳入左新世界未贏過只有和同輸，和明哥同青椒，輸卡2，輸大媽，其實佢武裝霸氣都幾廢，無理由練幾日就可以勁到上四皇級數囉，當你話有霸氣盔甲加防，但本身都咁廢武裝霸氣，頂多一招半招咪又係收皮，重點係凱多1招秒路飛，多件甲又可以頂到就變過份鎖血，如果你一開始講路飛武裝好強就話姐

之前三巨頭吹到話每個人善於唔同既霸氣
路飛霸王色
卓洛武裝色
山治見聞色

其實如果講到路飛去到睇到未來
設定上咁即係好top既見聞色啦
咁山治定位係點
仲有冇咩三巨頭同埋每人善於唔同霸氣呢回事

山治比尾田收左皮啦

路飛點都係團內三色霸氣最強
上篇升級見聞色
今篇強化武裝色運用
Zoro sanji點都追唔到 所以先多左其他野比佢地變強
一個黑刀一個科技

d人太多 好散修修 又似樣
個個都留d伏筆 又唔一次過講清楚
戰場又散 分鏡又亂
睇到好辛苦

睇住一期漫畫（唔係一本）
去話海7王拖，痴撚線呀
洗唔洗每一個星期15頁左右，2頁要畫世界㑹議，2頁革命軍，2頁黑胡，其他主線先叫唔散修修
如果金庸天龍八步而家連載緊，應該都比你班人話散修修，無啦啦故事無左虛竹，靜係得段譽，蕭峰

其實好似打莫利亞咁最終大佬成團人去打咪仲好睇

玩多d合體技

路飛睇唔到個爛泥條友諗咩？

佢好似睇唔到人諗咩 不過由第一集就知人好人定壞人

會唔會係小南子個老豆同小南子個主人夾埋偷有錢人野

死忠話呢d叫世界觀

山治閃過左卡二預知未來既一槍
已經係好唔簡單。路飛一般見聞都閃唔到。

另外，山治係好似雷達咁，在冰火島水底搜尋錦衛門身體。

尾田淨係識路飛路飛

好似得好少人讀到心
克比係其中一個

都唔知佢想點, 一時抱住巨型肥婆戚風速度快到冇人見到
一時抱住排骨路飛可以慢到俾卒仔射到變蜜蜂竇

2000000000 jackpot

卓洛根本係最強招式
乜都係一招秒